點睇監警會300頁報告總結係警民溝通不足

屌你老鼠用半年時間交D日既貨

辣殺

波台手足都冇咁既9UP力

長文慎入 廢囉on9

人同畜生可以點樣溝通

同狗動物傳心

咁on9 唔怪得班專家要走

人地專家嚟，咪盲反

呢份唔係佢哋果份掛

繼續濫炒，繼續亂

300 頁得頭同尾有野

啱呀
建議黑警每次除低gear同民眾溝通

中間講習近平新時代中國特色社會主義思想

專家黎 尊重啦

衰撚過小學小做閱讀報告

開曬咪都叫溝通不足

專家quit哂啦

On9 殺左人都係溝通不足

本身果班都係專家黎

抄返毛澤東ok la

本地藍絲

垃圾

你話知邊度專。。。。。
我淨係知李家仁專門唱兒歌姐，其他我唔知

呢個表班友十個有八個出席過撐警大會

除咗梁定邦之外，條list 都無咩邊幾個正常